呵呵呵呵呵呵呵后

学校在外地，我寄了个文件需要相关的S老师签字盖章回寄给我，等了他妈半个多月签好子盖好章了，我问寄出了没有，S老师说寄出来了过了4天没收到，我问怎么回事，答：“我去看了一下，压在别的快件下面了，明天发”，把EMS单号发给了我过了3天没收到，我问怎么回事，答：“姓名填到地址栏了，单子重新换了一个，已经重发了”过了两天没收到，我问单号是多少，答：“旧的单号划掉了，但是新的单号没有记录”--------------你丫是纯傻逼吧！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！